il:
  languages:
    en: "English"
    fr: "French"
    il: "Hebrew"
  authentication:
    redirect_if_authenticated_message: "אתה החברתה"
    redirect_if_not_authenticated_message: ".נא התחבר בכדי לעבור לדף זה"
  sessions: 
    create_an_account: "או צור חשבון"
    signed_in: "נכנסתה בהצלחה"
    signed_out: "יצאתה בהצלחה"
    sign_out_modal_title: "אשר יציאה"
    sign_out_confirmation: "?האם אתה בטוח שאתה רוצה לצאת"
    sign_out_cancel: "לבטל"
  users:
    signed_up: "ברוך הבא! נרשמתה בהצלחה"
    updated: "הפרופיל עודכן בהצלחה"
    no_score_available: "אין ניקוד זמינות"
    sign_up_headline: "!התחל את הרפּתקה שלך היום"
    sign_up_line_one: "הצטרפו אלינו ותצלולו לעולם הידע"
    create_account: "תיצור את המשתמש שלך"
    login_prompt: "?כבר יש לך חשבון"
    errors:
      invalid_email_or_password: 'דוא"ל או סיסמה שגויים'
  answers:
    errors:
      unanswered_questions: "אנא ענו על כל השאלות"
      empty_answer: "התשובה לא יכולה להיות ריקה"
      invalid_question_name: "שם שאלה לא חוקי: %{question_name}"
      invalid_answer: "תשובה לא חוקית: %{answer}"
  welcome:
    start_quiz: "התחל חידון"
    instructions:
      title: "!<span class=\"username\">%{username}</span>, QuizApp-ברוכים הבאים ל"
      subtitle: ":התכונן לבחון את הידע שלך וליהנות עם החידונים המרגשים שלנו! הנה כמה הנחיות בסיסיות שיעזרו לך להתחיל"
      list:
        answer_questions: "ענה על שאלות: קרא כל שאלה בעיון ובחר את התשובה הנכונה לדעתך. אתה יכול לחזור אחורה ולערוך את התשובות שלך לפני השליחה באמצעות לחצני הניווט"
        submit_answers: "שלח את התשובות שלך: לאחר שתהיה בטוח בתשובותיך, לחץ על כפתור \"שלח\" בסוף החידון. לאחר מכן תוכל לראות את הציון שלך ולבדוק את התשובות הנכונות"
        start_quiz: "!התחל את החידון: כדי להתחיל את החידון, פשוט לחץ על הכפתור למטה. בהצלחה, ותהנה מהאתגר"
  forms:
    sign_in: "להתחבר"
    sign_up: "הירשם"
    sign_out: "התנתק"
    username: "שם משתמש"
    email: "אימייל"
    language: "שפה"
    edit_profile: ":ערוך פרופיל"
    top_score_profile: " :ציון מנצח"
    update_profile: "עדכן פרופיל"
    next: "הבא"
    submit: "שלח"
    back_button: "חזור"
    scoreboard: "לוח תוצאות"
  quiz_results:
    your_score: " :התוצאה שלך"
    score: "%{score}%"
    questions_correctly_answered: "%{total} מתוך %{correct} שאלות ענו נכון"
  quiz_form:
    errors:
      blank_answer: "נדרשת תשובה"
    current_page_range: "מתוך 3 %{start_page} עמוד"
    question_page_1:
      submit: "הבא"
      question_1:
        question: "?מהי העצם הגדולה ביותר בגוף האדם"
        answer_1: "ירך"
        answer_2: "שוקה"
        answer_3: "זרוע"
        answer_4: "רדיוס"
        correct_answer: "ירך"
      question_2:
        question: "?מי פיתח את תורת היחסות"
        answer_1: "אייזק ניוטון"
        answer_2: "אלברט איינשטיין"
        answer_3: "גלילאו גליליי"
        answer_4: "סטיבן הוקינג"
        correct_answer: "אלברט איינשטיין"
      question_3:
        question: "?איזו חברה פיתחה את המיקרופרוססור המסחרי המצליח הראשון"
        answer_1: "IBM"
        answer_2: "Microsoft"
        answer_3: "Apple"
        answer_4: "Intel"
        correct_answer: "Intel"
      question_4:
        question: "?מהו ההר הגבוה ביותר בעולם"
        answer_1: "הר קילימנג'רו"
        answer_2: "הר אוורסט"
        answer_3: "הר פוג'י"
        answer_4: "הר מקינלי (דנאלי)"
        correct_answer: "הר אוורסט"
      question_5:
        question: "?איזה גז מרכיב את רוב האטמוספירה של כדור הארץ"
        answer_1: "חמצן"
        answer_2: "פחמן דו חמצני"
        answer_3: "חנקן"
        answer_4: "מימן"
        correct_answer: "חנקן"
    question_page_2:
      submit: "הבא"
      question_1:
        question: "?איך נקרא התהליך שבו צמחים מייצרים את מזונם"
        answer_1: "פוטוסינתזה"
        answer_2: "נשימה"
        answer_3: "אידוי"
        answer_4: "נביטה"
        correct_answer: "פוטוסינתזה"
      question_2:
        question: "?איך נקרא תחום הלימוד של חרקים"
        answer_1: "הרפטולוגיה"
        answer_2: "אורניתולוגיה"
        answer_3: "אנטומולוגיה"
        answer_4: "איכטיולוגיה"
        correct_answer: "אנטומולוגיה"
      question_3:
        question: "?מי הייתה האישה הראשונה שזכתה בפרס נובל"
        answer_1: "רוזלינד פרנקלין"
        answer_2: "דורותי הודג'קין"
        answer_3: "ברברה מקלינטוק"
        answer_4: "מארי קירי"
        correct_answer: "מארי קירי"
      question_4:
        question: "?איזו שפת תכנות פותחה על ידי גואידו ואן רוסום ומוכרת בזכות קריאותה ופשטותה"
        answer_1: "Java"
        answer_2: "C++"
        answer_3: "Python"
        answer_4: "Ruby"
        correct_answer: "Python"
      question_5:
        question: "?מי הסופר של הרומן 'התפוז המורם'"
        answer_1: "ג'.ד. סלינג'ר"
        answer_2: "פ. סקוט פיצג'רלד"
        answer_3: "ארנסט המינגווי"
        answer_4: "הארפר לי"
        correct_answer: "ג'.ד. סלינג'ר"
    question_page_3:
      submit: "הבא"
      question_1:
        question: "?מהו היונק הגבוה ביותר על פני כדור הארץ"
        correct_answer: "ג'ירפה"
      question_2:
        question: "?מהו האוקיינוס הגדול ביותר בעולם"
        correct_answer: "האוקיינוס השקט"
      question_3:
        question: "?מהי עיר הבירה של פרו"
        correct_answer: "לימה"
      question_4:
        question: "?מהו הסימן הכימי לזהב"
        correct_answer: "au"
      question_5:
        question: "?מהי שפת התכנות האהובה עליך"
        correct_answer: "ruby"
  check_answers:
    title: "בדוק תשובות"
    heading: "בדוק את תשובותיך"
    submit_modal_title: "אשר הגשה"
    submit_modal_confirmation: "?האם אתה בטוח שברצונך לשלוח את התשובות שלך ולראות את התוצאות שלך"
    submit_modal_cancel: "לבטל"
    table:
      question_number: "מספר שאלה"
      question: "שאלה"
      answer: "תשובה"
      change_answer: "לשנות תשובה"
      change: "לשנות"
    buttons:
      submit: "שלח את התשובות שלך"
  results:
    title: "תוצאות"
    heading: "תוצאות"
    table:
      question: "שאלה"
      correct_answer: "תשובה נכונה"
      answered: "ענה"
      correct_incorrect: "נכון/לא נכון"
    buttons:
      continue: "להמשיך"
  scoreboard:
    title: "לוח תוצאות"
    heading: "לוח תוצאות"
    table:
      quiz: "חידון"
      user: "משתמש"
      date: "תאריך"
      score: "ציון"
      download_results: "הורדת תוצאות"
      quiz_number: "חידון #%{id}"
      download_filename: "חידון%{id}.csv"
      username: "שם משתמש"
      quiz_id: "מזהה חידון"
      date_attempted: "תאריך ניסיון"
      overall_score: "ציון כולל"
      question: "שאלה"
      given_answer: "ניתנה תשובה"
      correct_answer: "תשובה נכונה"
    buttons:
      start_new_quiz: "התחל חידון חדש"
      download_all_results: "הורד את כל התוצאות"
